sem 已完

Gpa也完

so?

要third hon畢業了

咁遲先完

差少少2nd？

仲有project個啲完final先交

差少少 但係唔覺得之後個啲會拉到
揾工寫定third hon畢業先都得了

差幾多？
其實可以考慮defer一個sem take下其他free electives拉返

我free elective已經幫我拉左好多
我啲compulsory course食哂屎
差0.1到啦